李家超：若市民因為有病戴口罩，可以即場跟警員說，警員有合理懷疑，才可採取拘捕行動。

李家超續指，就每一個情況，警方都是按實際事態及細節而行。若市民因為有病或宗教理由，可以即場跟警員說，警方任何執法行動都會根據法律。法律訂明，警員有合理懷疑，才可採取拘捕行動，所以市民如果有合理辯護的理由，可以即時提出，已可助警員明白實際情況。

popo: 年輕人病咗戴口罩 = 有合理懷疑

警員做埋醫生
可以判斷你是否有病
需要戴口罩

警察仲可以做埋法官添

所以先加popo人工啫一人多工

空氣污染指數高
為自已健康著想
都需要戴口罩自保

D 警察一黎3幾個飛埋去辣低個手足,
野都講唔到, 打完先搜身,解釋有咩用呀傻鳩

屌你老母依家班狗係打左先

我有愛滋

佢地自己有癲狗症都唔知,點睇得出我係真病定假病

要狡辯有病戴口罩根本唔合理亦等於默認蒙面法.況且班狗唔會因為你狡辯而唔打唔拉你.

on9
冇病都可以戴架嘛
你要核實身份我咪除俾你睇
潮流既野係識閪咩
得閒搞下自己個髮型先啦

戶外空氣污染指數高
都唔可以戴口罩？

未病驚傳染先要帶口罩者
正如落雨未濕身先要擔遮

拉左兩個啦屌你

只要你話自己病，其實唔好話係狗，就算係醫生都冇得challenge你